# Faster EV - Eventos Rápidos

### Tecnologia: PHPOO + PDO

Faster EV é um sistema de eventos que será direcionado para empreendedores de eventos cerimonialistas e com a adição ou subtração de módulos, poderá servir empresas de atuações similares ou diferenciadas dependendo do rumo que tomar o projeto. Este tem por objetivo proporcionar agilidade e facilidade aos cerimonialistas ou realizadores de eventos.

Encontrei a necessidade deste software ao me dar conta que uma cliente gerencia todas as informações de seus clientes, seus fornecedores, seus contratos, suas noivas pelo Excel. Além de nunca ter acesso a estas informações pela nuvem, acaba abrindo possibilidades para erros de cálculos e outros erros que podem afetar o trabalho administrativo.

Apesar de todas estas informações no Excel, ela se vira muito bem.

Bom, vou colocar aqui o que vamos precisar para desenvolver este sistema e vou atualizando este README conforme os requisitos de projetos forem surgindo:

+ Usuários
+ Fornecedores
+ Clientes
+ Eventos
+ Contratos
+ Pagamentos

### Objetivo do sistema ...

O `administrador` ou `gerente` entra no sistema e cria um `cliente` e para este vai criar um ou mais `eventos`. Paralelamente, dentre os tipos de `usuários` do sistema, teremos um tipo de usuário chamado `fornecedores` que vamos lhes convidar a se cadastrarem no sistema e cada um terá uma página com diversas informações de apresentação.

O sistema vai disponibilizar os `eventos` e todas as suas caracterìsticas internamente que ficarão disponíveis para que os `fornecedores` possam enviar orçamento relacionados com as suas atividades. Uma vez que um `fornecedor` ganha a oportunidade de fornecer seu produto ou serviço para o `evento`, ele aparecerá dentro da página do mesmo pronto para atividades administrativas como assinatura de contrato, formas de pagamento e acompanhamento do processo de realização.

### Na área administrativa do cliente, aparecerá:

+ Todos os contratantes selecionandos
+ Toda a lista de tarefas a serem realizadas até o casamento
+ Todos os pagamentos que precisam ser efetuados até o dia do casamento
+ Envio e recebimento de notificações da cerimonialista, cliente, fornecedor
+ Possibilidade de geração de boletos ou pagamentos via gatway para fornecedores

### Adicionalmente ...

+ Sistemas avançados de cadastros
+ Sistemas avançados de notificações
+ Sistema de contas a receber do cerimonialista
+ Sistema de contas a pagar do cerimonialista
+ Sistema de `checks` com notificações das tarefas do evento



# &nbsp;
##### Acho que deu pra ter uma noção do sistema, aguardo perguntas ...
##### Obrigado por participarem ...